[由紀台]皇家雙妹嘜

fb page:

第9集 困惑的三角戀情？
1850開始
lag可自行於右上角轉換瘋狂按第4個公仔
睇唔到請通知

播放教學

kick第4個

見到咁再kick中間